和理非返工撚同我入晒黎

既然去唔到前線又好嬲好無助既，快啲上Twitter等等開post救poly手足，等全世界關注同救援 大家盡做啦好嗎！？求下你地 ，佢比我地任何人都更加痛苦、無助呀！

推

求下大家，唔好咩都唔做呀